美國總統特朗普Twitter話 你班仆街假新聞 屈鳩我中東出兵 想伏個市 你地食屎啦

The Fake News Washington Post, and even more Fake News New York Times, are writing stories that there is infighting with respect to my strong policy in the Middle East. There is no infighting whatsoever....

華盛一頓郵報的假新聞，以及紐約時報的更多假新聞，正在撰寫關於我在中東的強有力政策存在內幕的故事。 沒有任何內疚......

你譯㗎

它們沒有任何內疚......

好心就學下英文 唔好下下用google翻譯啦

google translate error

你唔識字就咪學人出post 啦屌你老母

學下英文啦 乖

Infightinggoogle translate都唔會錯啦